super mario odyssey集中討論區（1）

推出日期：10月27日
有特典passport送

想問好唔好訂定game先定出之後先買

Onlun9 垃圾驚駛撚訂咩

本passport 送都唔用啦

其實幾靚架

知唔知有無行，想訂

佢成set野其實可以散買

沒訂，希望到時正常價

一個至兩個星期後啦

行咗幾間都係399，求其搵間訂咗

如果平時幫襯開 照訂無蝕

留名

我想問到底訂唔訂game好？

個保護套好靚

無人知?

訂咗實冇死

未訂

今日落細舖問老闆話bundle唔洗訂，27號落去買會有現貨

到時佢炒你吹佢唔漲

就係想炒先叫你唔好訂

我就訂咗,$3180

比你地講一講又好似係

訂果時都要佢寫明幾錢 唔係到時加你價又無聲出

邊度訂

blazepro ns手制98蚊，買唔買得過？諗住用嚟玩mario odyssey

同問

正 有流出

原價bundle幾錢？

2800

深水步大把地方

琴日百老匯訂咗

訂左幾錢？

2909 硬食正價1game1joycon 加副廠配件

好正

唔知點解一有流出班任豚就好撚嬲

好期待

有咩好嬲 唔睇咪唔會被劇透

諗太多

偷跑流出呢d咁危害任天堂公司既行為，真任豚唔會容忍

有無雙打？

有

好似幾正 訂左

弱智毒撚先會咁執著

弱智毒撚先會信有人咁諗

就係見到成班任豚嬲嬲豬

留明等偷跑

Mario偷跑有乜所謂
如果Xb2都好似咁就真係大獲，比人爆晒劇情

有個frd 係任天堂度做，收到風Mario 最後救返peach bbq 結局喎

youtube d comment都有個共通點
就係個個都拎任天堂公仔做頭像 好cute cute

然後十個月後peach 生左baby bowser出黎

最快幾時有偷跑

偷跑咪靜靜地玩囉
拎完game又要唱通街以為咁就出到名
博人揸正黎做以後咪全世界一齊等正日囉
多得你呢d on9仔縱容呢d行為

劇透

如果今次冇事 到時xb2你可以放心 實有人再咁做 可能會仲多人添

人地好醒以為任豚屌劇透,葡萄人地有得出名有得玩先架,你地班弱智毒撚唔好阻人FF啦

二週目頂帽變左綠色~

吓 ？

灣仔188己經有了

旺角有冇？

轉頭過去望下

幾錢？

最快都25號啦

我估聽日有少量

唔知
岩岩lunch行過見到灣仔有

應該係空盒姐

無問九成係見demo盒當有

fb少少風聲都冇

係aeon訂左428好似好傻豬

好似周街398
不過算啦，好game唔差在卅蚊

百貨公司唔炒公價最穩陣
但game計水貨就有機會出面平d

而家出面直播玩到咁高調，d 鋪未必敢偷跑

唔好呀

我見有直播以為出左 如果未出點解有人有得玩？

識人做批發或者賊贓啩

班契弟咁玩法，將來要隻game出左先運黎香港，
比日本遲幾日先賣唔好喊。

無敵既dl版
準時買又可以隊死零售業

早人幾日stream呃view

以為好威威

僅剩四天《超級馬里奧: 奧德賽》上市前夕最後的信息確認
1. 遊戲為全區版本，實體版與數字版無論日版、美版、歐版均包含簡繁體中文。2. 根據媒體的後續評測報告，奧德賽的遊戲時間將超過600個小時以上。 3. 遊戲超過400個挑戰、300多個隱藏地點、260個大小關卡任務、860多個全收集品、120多種衣服搭配。4. 遊戲將於720P/1080P和全高清貼圖，全程穩定60幀運行，是Switch上第一款發揮了90%以上機能的遊戲。5. 支持HD震動、體感和IR攝像頭(遊戲內小遊戲)。6. 遊戲支持預下載(需要更新到4.0系統)發售前三日可預先下載遊戲數據，等待解鎖日即可立刻進入遊戲。7. 2018年推出的Nintendo Online服務將擴展遊戲網絡合作、對戰模式。(需要120元的年費會員).

我已經偷跑買咗番嚟

訂左既？

起起機界底先

又撚

都係唔好出聲算

而家D人偷跑咁高調直播拍片

隻同梱紅con港版2990屌唔屌得落？

港任又唔知有邊個要比人炒

炒下炒下,港任隨時無晒香港人

佢地影衰香港人

上面條片果條友好似係某GAME舖做

機界賤種

老任終於出錢救濟呢件打手文產量失速既打手
以後冇世界大戰了

唔駛去搵啦，ucheaps刪左文啦

條女個幾月同班兵 屌esport up偷片轉播，而家就走去撐返賊王Ucheaps

僅剩三天《超級馬里奧: 奧德賽》上市前夕最後的信息確認
1. 遊戲為全區版本，實體版與數字版無論日版、美版、歐版均包含簡繁體中文。2. 根據媒體的後續評測報告，奧德賽的遊戲時間將超過600個小時以上。 3. 遊戲超過400個挑戰、300多個隱藏地點、260個大小關卡任務、860多個全收集品、120多種衣服搭配。4. 遊戲將於720P/1080P和全高清貼圖，全程穩定60幀運行，是Switch上第一款發揮了90%以上機能的遊戲。5. 支持HD震動、體感和IR攝像頭(遊戲內小遊戲)。6. 遊戲支持預下載(需要更新到4.0系統)發售前三日可預先下載遊戲數據，等待解鎖日即可立刻進入遊戲。7. 2018年推出的Nintendo Online服務將擴展遊戲網絡合作、對戰模式。(需要120元的年費會員).

遲早搞到遊戲公司玩野 要正式果日dl.patch 先可以玩，等你早拎碟早dl裝左都無用

或者狠d ，要download左patch 先可以玩，如果個patch 本身有save 係早過patch出果日既話會死game .

跪求各位巴打 邊度有得買

台仔已經偷跑玩緊

香港仲未有

坐等今日偷跑

aeon mario bundle 上岸人士
27 號已請假仆去攞機

隔離post話已偷跑

荃豐訂左380
聽日拎驚

Mario odyssey大家會買實體定download版?
諗左好耐 唔知會唔會好似mario kart同splatoon咁可能會成日開隻game買下

一定實體啦，仲洗問

喺地鐵見到已經有人揸住隻game

Eshop買左

等聽晚12點

點解

好好奇點解呢隻mario偷跑咁多人屌
平時d game偷跑個個都開開心心玩game四圍講
今次隔離post又話祝你比人鎖機乜乜乜

好似係因為班直播狗早成個星期拎到game仲張揚直播，荒死無人知佢偷跑

我冇魚蛋, 我就要佢冇左個粒魚蛋

原來成星期前已經有

利申：去緊荃灣拎game

岩岩玩左陣，瘋狂派帽好撚正

屌 班任豚不嬲戇鳩鳩架啦

好難玩 d月亮難搵到癲

佢d過場聲音有sp2同薩達元素係入面，聽到有d親切

不如一齊揾吓d隱藏嘢

咁多on9

鎖機呀

玩緊 好正

點解頭兩個kingdom好似好快過咗咁 係咪我玩錯重點

點解咁少人討論

Mario有咩好討論

第一版搵暈哂都仲爭4粒紫幣同3粒月亮

第一版是咪即係沙漠??

玩下玩下真係停唔到手

食完飯7點半玩到以家
簡直停唔到

唔計帽果版仲有恐龍果版喎

屌 訓前入沙漠諗住過一關訓 玩撚到而家

想問正一買會唔會再平啲？例如360？

沙漠條柱個畫框有咩用

入去拎個moon

根本呢隻game要同switch發行當日一齊出啦！搞到人地一出機就局住玩咁多廢game

點入

就係點入

Zelda都廢game?
而且開發都要時間啦，你真係以為話出就bomb一樣出左黎？

行埋去禁a

咁我補充返，除了薩爾達同孖車，噴漆、arm、地底探險、炸彈人算唔算廢game

油漆都廢？

笑撚左，自己唔玩,玩唔掂既就廢game

先過左恐龍果版，飛過去沙漠，再番轉頭，就會多左好多地方同POWER MOON搵到

Arms唔廢呀DLLM

好多地方都有舊四方鐵塊，有咩用？

用黎買野？

玩到去沙漠地下城， 個大佬d拳頭好難捉

睇巴哈有人話有d月亮要2週目先拎得,唔知真唔真

唔係，好大舊，好似每個地圖都有一舊

咁可能miss左

unlock更多moons好似係 唔肯定
好似要爆機後先整得穿佢

唔駛捉路架...盡量飛去左手邊打佢啦

我想問沙漠商店條底褲有咩用， 見賣成1000

今晚打死佢

開左個新post 整理左啲基本Q&A...

其實隻game 有冇得好似splatoon 咁體感控制， 成日以為玩緊墨魚， 個鏡頭唔識郁

某D附身有

見到個月球我都估到少少

拍Zelda主角隻amiibo變裝再用磁石吸起跌爛佢
見過2次, 我都想知有咩用 sosad

瀑布國爭4粒紫會唔會關佢事？

屌咩
一開始就問D咁既野
明明玩落去就會知

你就真係廢啦 玩唔掂就屌隻game廢

琴日行去禁a 只係講係一幅畫 仲以為要解迷

你係廢人下話

坦克可以好似sp2咁用體感瞄準

Online版同實體版有咩分別？
即係下載落黎同買實體game既分別？

下載版無得賣二手, 無偷跑, 無得舐

btw 下載版好處係唔洗換卡帶咁煩

無網絡都玩到架

睇任你俾班任粉玻璃心咁係咁咬就覺得慘

你條女點啊麥詩敏

想問下毒島俾鐵籠圍住個moon點攞.?

眼殘任豬 郁d就咬鳩人 其實你地班人係咪玻璃心得咁緊要

單機不嬲買開實體

我想問有冇得唔用motion control? Spin throw 呢d可唔可以唔用motion control?

你周圍煽風做稻草人好意思話人

有無人知點出技

係呀係呀我煽風點火搞到你亂咁鬧人

switch根本就唔多GAME
佢講完一大堆唔係廢GAME
又何來"一出機就局住玩咁多廢game"
表達能力同邏輯都咁差唔係廢人係咩

你地真係好惡

咪撚做稻草人啦
你唔係誤會左D咩掛

次次都衝出黎柒,真係唔怪得條女比帽佢戴

唔關，我搵齊

唔係 拎得哂的

你企係冰上面 你打到落去會叫痛 之後捉得

玩到沙漠 暫時冇關齊月光

第2個場景，有個位有個灰色箱要點開？同橋底瀑布底有個洞，要點先入到去？

深水埗/好景有得賣未？

琴日已經有

搵極都搵唔到果4粒,求教學

神早有

唔撚夠人講就講埋d廢話

瀑布國個汪汪超級好球有無hints？卡左成個鐘

你係搵唔到？通常呢一種就係同一關總共搵2個月亮出來

玩到頭都暈，要休息下

第一關有個係天上面島個到點拎

係個池到入左幅畫到，係上面點落去？

有無人識

搵咗好耐都唔知邊度上去，搵倒有好大舊鐵又唔知係乜黎

瀑布關差4粒coins嘅應該都係同樣嗰4粒？
利申搵唔到

瀑布後面條橋隔離兩舊石點整爆？

358呀今日見到

玩咗一日先過咗一日關，睇黎呢隻又甘過撒爾達

咁誇張
zelda我已經覺得好撚耐玩
玩左幾個月
等佢出中文再重玩一次

請問日文版本 可唔可以轉中文語言？

未買 日版同歐版有冇分別？

想問下巴打2p 好唔好玩

易玩好多
頂帽飛得遠d又可以自由郁

出口右下角有暗道

係變2d 個度，中間有度一個向上二個下落既機關度，跳上天花過去

係第二關幅畫會穿越返去